最接受唔到異性做咩

女仔食煙係死罪，再靚都扣哂分，五十分頓時冇哂

食煙 大聲講粗口 un腳 m巾周圍拋

男仔食煙係死罪

食煙 臭撚死

食煙，幾靚都冇用

食煙

呼吸

同其他人扑野

拔鬚根

紋身

藍剔我